有冇人覺得返工最辛苦個part 係朝早起身？

好眼訓啊屌

我今日唔知醒

12點就瞓無乜問題

好眼訓呀屌

可以點解決放工就休克既問題
成晚拎左去訓就咁冇晒私人時間

跟住食完晏之後仲眼瞓,日日都好瞓又自然醒唔到

我 爆眼訓

係放工塞車呀 屌你老母

琴晚2點先瞓

大壓力瞓都瞓得唔安樂

宜家都還好，冬天果陣係痴住張床唔想郁

明明知道夜訓 第二日會好眼訓 但係好唔捨得一日就咁完左就會夜訓左

屌你老母我唔撚想返工呀仆你個臭街

根本你第一日嘅時間就完咗
你只係透支緊第二日嘅時間

呢個最辛苦

呢幾日唔知點解訓唔到

最辛苦係窮
Sorry

違反生理時鐘

返工最辛苦係返工個part

眼瞓到癲

Agger

但係沖熱水涼會係令我起身既動力

做狗學咩人講私人時間

利申小狗

十點瞓都覺得難起身

Resign

當你7點起身
瞓成9粒鐘都好難起身？

不過諗返起以前中學日日8點返到學校又係勁
但經歷咗大學連9點堂都想走堂出到嚟就好難頂

簡直係要appraisal what is the most challenging 果part填起身

好撚眼訓而家 我覺得咁搞法要10點訓先夠精神

日日起身個人都好似飄飄下咁

真 張床太舒服
冬天直頭想曠工

點解一定要咁早番工

最辛苦係無得見女朋友個part

係，所以好憎我個鬧鐘聲，聽到就燘
但係返工嗰9個鐘都係咁辛苦，不分高下

你唔諗下你晨咁做返去上堂嗰陣咪又係瞓,點同啊！

唔係幾點訓，係幾點起身既問題

作息鐘數有規律，無乜依個問題

打工仔最慘之二

早起身， 食lunch 無啖好食

日日都係咁
第二朝又唔肯起身

以前番過一年u 記 返7 點
個陣5點起身5點半出門 番過兩次6點更
諗返起真係覺得痴線

陷入循環
第二日又好攰

放假訓得少但遲起都冇乜野
番工早起就好辛苦

shift

最撚sad係上到巴士啱啱好到你冇位坐
企成粒鐘出港島真係癡撚線
又唔會瞓得著，腳板仲要起晒枕

唔覺 覺得搭車最辛苦 騰黎騰去永遠係最攰

起身+迫車最撚慘
做嘢其實冇乜嘢

係床頭痴住仲欠樓債$6000000咁就會彈起身去返工